[Eason] 陳奕迅討論區(4) - 我~ 無名份聽L.O.V.E.'s Live

臣迷繼續

上回提到

下plug應該真係破壞王
不過破壞王應該唔會plug足兩個月
咁下下plug或者出左碟都可以繼續plug龍舌蘭嘅

係 試聽會佢都話係must破壞王
睇來歌迷意見都係淡如水

Lm

咁Plug歌係唱片公司安排嘅

留名

而家退而求其次
最緊要會plug
第三定四plug都冇所謂喇

LM

唔plug真係會冇咩人識
The key 個堆unplugged 真係好慘

The Key成堆隱世神歌

H3M一堆
The Key一堆
What's going on一堆

屌H3M好心就全碟plug啦

LOVE都有潛力

Btw見到樓主你個題好慘
希望903仲有飛派

隨緣

樓主冇飛咩？
我見呢幾日樓主都冇咩點講自己打唔到電話
我以為你已經有飛

因為我冇追903

lm

死忠留名

環球plug歌真係衰開
不過阿臣隻隻碟都咁正 得4-5首可以plug又係難揀

可一可再好好聽 但做side track會更touching
冇去試聽會唔知其他歌係點
但既然要plug 破壞王呢類（快歌？）就不如做first plug 之後先plug漸漸就會更加大回響

點解香港kkbox個場冇

得把扇

嘩個章咁靚嘅
仲有親筆簽名

應該組返個Eason香港本土陀地歌迷會同eason r下啲香港人獨家嘅優惠同著數啦

呢啲野唔係呀臣Official冇乜用

組完夠多人咪睇下可唔可以官方到

我參加！

真係有心搞嘅
研究下開個facebook page先
冇理由一個天王巨星 係香港冇本土fans club
支那fans club

tg group都好呀
香港咁多eason fb group ig page但係就散收收

之前陳奕迅的歌陪住我長大的Fb page我都有like
ig又有啲fans各自自己攪
真係好散收收

貴為現今香港第一大首席歌手
20年嚟fans club都竟然可以攪得咁差

之前係蛋記唔係有官方fans club咩
我之前買third encounter live dvd 有入會卡

我聽eason冇各位咁耐
咩蛋記

蛋記=英皇

連eason官方fb同ig都冇提過任何fans club嘅野

所以eason一轉唱片公司 個fans club就執左?

呢個就唔清楚 當年我都係得幾歲咩都唔知

叫Easyjoint

連登就呢到囉
fb就陪我長大同迅心花舍
比較official就神經研究所，但冇心經營
唔係official fans club都做唔到我地想做嘅效果啦

樓主搞，我支持呀
可能係跟經理人公司？ 應該係經理人公司管理？

search完個名
依家好似同神經研究所 合埋左

如果fans club出個手機 app
有冇啲咩功課係 facebook page冇 而手機app可以有

又楊千嬅又依個又aga
搞到件事好似圍內show咁

唔知有無合併到
不過一開始神經研究所係活躍過一排，香港fans做admin架！仲記得有個女仔叫suki同蝦蝦 然後每次有音樂會，演唱會都係佢地負責出post，之後就上灣仔eason office拎飛

一開始係好有系統
之後唔知做嘜鬼成個網都係支那人

facebook出現算唔算廢左個網
早咁多年做到eason fans一定好幸福
好想回到過去聽返佢啲演唱會

我都嫌我太遲先鐘意eason

當晚好辛苦打得通
不過我太垃圾冇揀我

要投胎幾多次先做到eason個仔

我想做eason老婆多d

要eason唱歌 氹訓教

巴打原來打通左？

嗯 打左成個星期 打通左 不過冇揀到我
唯有希望黎緊依個禮拜會有

sad仆街

原來有d咁嘅事
即係拎左歌迷d錢但係無過比經理人
我仲記得之前eason個助手叫Raymond ，同佢地其中一個好熟

原來巴打有打通過
So sad
可能星期五啲故仔爆啲
我最記得有個老婆打上去話自己偷食過點左無人之境

而家上去佢個網站真係變晒支那人
唔知點解香港果個收左皮
1872陳奕迅佢自己都講好難攪
太多唔同地方fans
所以佢未叫果個寫字嘅wendy寫左句be as one比 fans

係
好耐之前我整左個實名會員，年頭諗住入個網睇下咩環境啦，點知變左做普通會員，又要用支那話同佢地溝通搞左一輪

灣仔office我都有上過去拿duo澳門站飛呀

跟著次次經過個度都會望下有無eason係個度

AEL澳門站我都有訂到

個陣好好 有很揀日子同價錢

仲記得係中環地鐵站等拿飛

宜家真係咩都難

而家eas music 個office好似係黃竹坑果頭，仲要係自己投資買office咁，曾經見過有人話係果棵嘢成日撞到eason

都唔出奇呀 咁近佢屋企

出街成日都想見到佢

我都係黃竹坑番工
成日希望撞到佢

你打到電話攞飛已經花光所有運氣啦

絲打近唔近呢棟嘢

壹仔又寫錯嘢
應該係環匯廣場先啱

近
一條街
我放工日日都會係呢幢野個巴士站搭車

勁靚喎

巴打可能下星期仲有機會呢

其實初初知道佢終於肯搞返好個官方fc幾開心
點知啲會員八成支那人
開頭個香港區都好多人
搞搞下啲香港人都唔見埋
就冇再上過去

蝦蝦應該仲有喺Eason啲show度出現
Suki就.......

Eason應該唔會係個巴士站度出現
你得閒去棟嘢度搭下𨋢混吉下就可能有機會

各位神經研究所會員：

為響應Eason透過自身力量回饋社會，將“愛”及正能量帶給社會大眾，作為粉絲一份子，我們有意對Eason的這份愛作出回應，以組織義工團，用我們的力量，為屬於我們的香港出一分力。

我們將會不定期舉辦義工活動，期待熱心的你們成爲義工團的一份子，一起幫助更多有需要的人。

第一次義工活動為清潔海灘，將安排於10月21日（星期日）舉行。

是次活動只邀請已實名的會員參與，有興趣請按以下連結報名：

神經研究所上

唔知EASON會唔會出現？

我家姐公司喺石門嗰棟嘢有間studio
嗰日佢啲同事撞到eason喺棟嘢樓下間m記買嘢食
佢啲同事見佢喺部自動點餐機撚咗好耐
於是上前教佢用部機
佢仲好nice咁講咗聲唔該

Fans club好耐無香港活動啦喎
有興趣有興趣

Eason巧可愛
唔好話eason，部自助點餐機我都唔嘵用

點解我做左實名收唔到呢個email嘅

我都係實名但都收唔到

可唔可以俾個email address我
等我send email過去要求加入

嘩果然係m記首席代言人
我去m記時成日都諗如果撞到eason就正
佢好似仲好鍾意去士打筆買咖啡飲

同問
麻煩巴打比sender個email address黎

巴打，我想問下登入個acc唔等於收email個acc架嘛？

咁佢應該只得你登記個個email喎

我入面訊息同登入個email都無

因為我登入個個email已經無用
我驚佢sd左去登入個email到，咁我就睇唔到

對上一次收到email係Eric kwok 作品展定rice& shine 簽名會
兩次都去到

咁你今次呢個email收唔收到呀？
有無個sender email
想問下佢點解我無收到

依家先知eason最後個攞飛方法係 係facebook post唱歌片…Tag 你個fd接
冇fd冇得玩

邊度睇

收唔到今次 幾年都無收過野了

903 商業電台 facebook page
我唱有冇巴打一齊癲 真心冇fd
今日deadline

要揾3 個fd拍片接你首歌
應該可以唔出樣

好想去

拍片啦咁

要拍片揾fd接哂成首歌
開幾個facebook acc自己同自己接

其實佢冇話接哂成首
我諗佢都係喺個hashtag度揀人姐 你個朋友有冇唱佢都未必會搵嚟睇啦下話

佢幾時先寄QR Code

終於有番啲聲氣
好耐都無活動啦 唔知而家佢地搞成點呢
有無人星期日會join?

究竟點做實名會員？
不過個義工活動已full左

Cls 會唔會太偏心新加坡
點解香港咩都冇

香港fans不嬲都係地底泥

Eason同佢公司可能自侍係香港唔使做咁多都咁紅啦
所以係外地特別做得多啲

不過咁今次個L.O.V.E.音樂會係香港獨家
都算係咁

其實我講過
第一plug應該係可一可再（介紹成隻碟嘅概念的）
然後就我們萬歲同龍舌蘭（搶attention吸引多啲人關注呢隻碟）
然後出碟個陣就與你常在/破壞王

實名好易搞，上神經研究所跟住佢個guideline 就得
巴打咁快知道full左嘅

晏晝上去佢張form就睇到

仲諗住一齊執垃圾

唔得閒唉
要考試

啲詞真係好紀錄片feel
不過應該好多人話係膠詞

好彩歌名都講左
聽之前都有晒心理準備
開下空調去戲院飲下汽水食下爆谷咁啫

唱得幾好
希望把聲可以長Keep

好似去返10年前嗰期嘅聲咁

尋晚狀態好好啦

巴打，你知唔知可以聯絡903邊到可以改番個email address呀？佢個日問我拎。有個英文講錯左

Gg
佢好似用email send qr code

今個星期叱咤樂壇又有eason訪問
講27/10個演唱會

我聽緊個play back

個節目叫咩名?
想睇play back

叱咤樂壇 1300-1330
要係付費會員先聽到

啫係似唔會再有飛派啦

去場外博下睇唔睇到
睇唔到就返屋企算
or 現場手機播直播 + 聽漏音

sd左email叫佢幫我改

唔知點解無得去睇Love is live呢幾日覺得好失落

+1

+2

+3

果時佢地係叫我就咁Fb inbox資料比佢地架咋
冇用email

因為佢打黎，但我up錯左其中一個人嘅email address

真係得咁少位
仲少過舊年cmon in一場
其實攪得一場應該比多啲人入場啦
不過原來話消防條例好嚴
今次有飛去睇當中左六合彩三奬

又開空頭支票
合唱project當年listen to eason chan果期已經講緊
重有隻80年代作曲人系列又無左影

80年代作曲人果隻可能變左作詞人
上次準備中

記得當年佢話唔夠時間搞所以將黎小田隻crying in the party塞左落去listen to eason chan
果時重話想搵徐日勤林敏怡甚至顧家輝
點知十年都無左影

請唔請到啊
好多都退休晒咁

唉我好想聽eason x 徐日勤

2006年，Eason談及兩個project的電台訪談，我當年正好有稍微整理post在ptt的Eason版，以下就稍微整理當時的文字：

Eason說，在《Life Continues...》之後，他不知道要做什麼樣的唱片，反而在計畫一些07、08年才有可能實現的project，都是比較大型而且麻煩的project。

第一個叫「Masters project」，找很多大師級資深音樂人合作，如顧嘉煇、徐日勤和杜自持…等等，Eason說這個計畫已經在進行了，但很花時間。（註：2007年《Listen To Eason Chan》中，黎小田作曲的〈Crying in the Party〉就是這個project下邀到的歌。）

第二個，Eason口中更麻煩的，就是「Crossover Project」，有點類似全碟合唱、對唱那種唱片，但不侷限一首歌只跟一位歌手對唱，可能兩個三個四個都可以，也不像一般對唱是你一句我一句分配很平均，是更Free的。但這個計畫會更複雜，原因一來唱片公司之間的歸屬（找不同唱片公司的歌手時），講白一點，就是香港常橋不定分錢的問題；二來是藝人歌手們大家都很忙，到時候宣傳時間也不好橋。

至今為止，這兩個project都沒能完成，後來也曾聽Eason說，類似已將兩個project合而為一，成為更大範圍的交流，例如找老一輩的詞人來填現在的流行曲式，再找不同的歌手一起來玩，《TASTE the ATMOSPHERE》就是這樣的產物。

‘例如找老一輩的詞人來填現在的流行曲式....’
咁佢可能真係當準備中果隻完成左80年代old school風啦
而家剩返合唱碟個大大project
如果出得成嘅話應該會宣傳成等左十幾年先完成得到嘅大project

破壞王18日正式上綫

Source?

獨愛吹神ig都係咁講...
時間都幾夾喎
咁即係好機下星期冠可一可再
破壞王plug一個月倒再轉出碟前最後一plug

好失望

而家期望破壞王之後Plug龍舌蘭啦

今個星期一定唔係可一可再冠

未啱囉下星期出show冠可一可再
破壞王plug 到11月中或尾就夠數
出碟前狂谷多隻希望係龍舌蘭或我們萬歲啦
咁諗其實都唔係唔好嘅

好想快啲聽到我們萬歲/龍舌蘭
去完kkbox仲係念念不忘

第三plug龍舌蘭
第四plug我們萬歲

破壞王廣東歌嚟喎
瘋狂的朋友先國語嘛

係喎 記錯

其實冇聽過破壞王
大家點樣確定龍舌蘭好聽過破壞王？

聽過啦

Youtube唔見有
巴打有冇Link聽下？

係kkbox試聽會聽過

龍舌蘭俾人錄左上啲大陸平台
google下就有

龍舌蘭之前聽咗
就係破壞王冇聽過
諗緊兩首歌係咪相差咁遠？

我們萬歲/龍舌蘭 k歌大路格 一定會hit
破壞王就快歌 難啲hit

我都未聽過破壞王
但其實我都幾鍾意Eason d快歌好醒晨下
或者環球同eason自己唔想連續3 plug都係慢歌呢
總之再下plug有得Plug返其中一首都收貨

其實我覺得啲唔會hit嘅歌plug嚟冇意思
3mm隻碟plug咗咁多快歌 有幾多真係識/有印象（死忠除外）

不過之前h3m隻碟出之前有個moov live 完晒個live環球比觀眾投票揀第三plug
結果係沙龍 如果今次kkbox試聽會有就好

3mm我自問死忠都比較少聽
但我好like Listen to Eason Chan入面嘅演唱會同瑪里奧

破壞王我覺得係Eason話派的

Plug唔plug或者plug既先後只不過係商業考量

始終好難plug得晒。甚至有時無plug到既叫‘冷門’歌對我地呢班死忠影響唔太大 因為都係怒loop

反而增加左佢concert/ music show唱呢d冷門歌既期待感

（我覺得 不喜勿插）

好鍾意變色龍同乜嘢啫

有機會係
上次有個訪問eason話自己最hit嘅歌應該係啲慘情慢歌
但佢話唱得多個人好up唔開心
可能咁要plug返隻快歌隔一隔balance 返自己個心理

Plug咩歌對我地冇咩影響 始終會全碟loop
但希望佢善用呢啲時間plug大熱作品 佢上隻係香港大熱作品已經係5年前嘅任我行
而且今隻碟真係有啲歌有大熱嘅potential
都係個句 你唔係出碟前plug真係會冇人識 以前有太多例子

其實大唔大熱多唔多人識，重要咩

我都記得當年話Taste the Atmosphere係2個project 合體

Pop song singer點解唔使重視人氣

射燈之下 女變男 一剎做妖怪
請觀眾為我起立唉依唉依唉

係ltec我嘅排行磅第一位

當年有個倒數活動
eason唱變色龍,勁正

係囉我都記得同露雲娜隻《講男講女》係合唱碟嘅歌

同好
阿臣話過試下係銅鑼灣一路行一路聽呢隻碟會好正

咁eason自己都想啲歌hit同賣碟好嘅
佢仲要係獅子座一定都好睇呢啲
唔係呢期點使做咁多密集式宣傳
攪到又病鬼埋
睇見ig妹妹不停話好擔心果然係妹妹仔

其實album幾時出

12月

有冇渠道可以仲有少少機會有飛....
什麼抽獎，遊戲都好

仲有排

903送飛活動睇個勢真係完左

巴打收到qr code未

未有

迫人買幾隻

龍舌蘭勁在，歌都未出就成日係腦海到浮現，勁過漸漸

Listen to eason chan我買左3隻色

我狂睇email

903好似做左L.O.V.E大碟同音樂會嘅半官方宣傳平台咁
Eason話11月仲有嘢攪（為左隻碟）唔知係乜呢
睇嚟佢今隻碟都真係搏到盡
廣東歌為主大碟都宣傳晒成個大中華同東南亞華人區
真係名乎其實嘅regional singer

上隻準備中啲宣傳都好勁

上次都勁但冇記錯好似剩係得試聽會
今次有個摩天輪音樂會勁啲

我講準備中去晒台灣東南亞宣傳

而家香港歌手好似得佢一個咁巡迴宣傳法

可一可再1m views

而家個show有冇得直播呀

neway 真係冇咗好多歌

得返個幾星期仲未有email

講左啦

恭喜可一可再1M

好似話20號前冇email就打返電話比佢地

冇去到，喺個app到都睇到

打去邊 我係inbox留名

破壞王trailer

我們萬歲同龍舌蘭表示不滿

個MV幾盞鬼咁喎

唔會我一定買返eason

好似好正wo

個mv Ellen有冇份

有

唔怪得轉唔到plug龍舌蘭
因為一早拍好

點解係都要佢plug龍舌蘭

因為呢首真係聽一次就記住 好深刻

佢地都知呢種歌會hit啲架啦 下下plug哂啲慢歌就唔係eason啦
plug下快歌我又覺得冇乜所謂
聽得開心咪得

大家都覺得plug龍舌蘭會效果好啲啫
破壞王都無話差

因為聽完咁多首 最鍾意、最成日諗住龍舌蘭

試聽會係未有得聽晒全首定好似廣州果次咁聽幾段仔呢

全碟幾段仔 除咗出咗個啲

咁龍舌蘭未即係我地網上聽到果幾段仔
咁即係要27號先聽到全首

係
唉好想快啲聽到

聽佢講話曳曳哋 仲以為係活躍症

佢好似想開晒所有唱嘅歌名咁

11Love專輯嘅歌先啱喎

10首夾歌+可一可再=11首

明白了

舊年cmon in live唱10+8
Enocore 1首total 19首 兩個幾鐘內完
今次應該真係差唔多時間

漸漸會唔會Duo 綿綿

有冇人仲未收到飛 到而家仲未收到佢個email

應該未有人收到飛

應該全世界都未收到

聽左叱咤樂壇
第一首唱破壞王 duo 最後的嬉皮士

不如龍舌蘭 duo 月半小夜曲

龍舌蘭 must duo 葡萄成熟時

與你常在唔知係未真係會直接duo與我常在呢
呢隻eason自己堅鍾意差唔多每個演唱會都有唱

期待期待

pual why wong

Spotify 香港區運作五年來串流量總結
男歌手：
第一位 陳奕迅

冇飛 推

仲要等14個鐘

Eason係Spotify 2016同2017香港區最高串流量歌手No.1嚟架
計晒全部男女仲有中外所有歌手

Moov都係
Kkbox十大風雲歌手 （姐係全部地區加堆嘅top10）

中港台地區都係周董JJ eason 3分天下

仲有咩方法拎非

趕不及了

有機會可一可再冇冠 唔知903點安排

頭先翻聽我感激
先知原來係林振強寫嘅詞

呢隻係我心目中side track 頭5位

反正唔係博拎獎 快d 播新歌好過

一致通過可以不理那些保守的乖乖 聽完呢句我聯想到「謝謝饢」

覺得類似與你常在2.0
姐係唔會hit

破壞王好好聽wo
好耐冇聽過佢唱呢類歌啦

好正喎 好有這樣的一個麻煩feel

好撚想要

好正

Agger 正想講

隻歌好癲 用假音黎演繹 eason好

唔係喎好耐未聽過eason唱呢類蛋記玩味快歌好醒神
而家成個香港主流樂壇個個唱慢歌都冇咩人識唱呢類歌
Eason成個生猛返晒咁

演唱會唱真係一流
有返太空漫遊同隨意門既水準呀呢首

好想聽依首歌live

暫時未有人屌陳詠謙d詞
睇黎佢都係適合作鳩歌多d

有啲似海膽既唱法 好痴線的Eason

快歌就理hi 佢d 詞啦
成個編曲都正到癲

1600 人 自私睇

我都覺eason好耐都冇隨意門呢類嘅快歌
呢隻比與你常在爽好多喎

快歌就算啦 多數唔太理啲詞

陳生啲詞其實幾岩快歌鳩歌 但慢歌情歌就破壞哂

係成個樂壇少咗識唱歌嘅人唱快歌啫
跳唱個d歌都未唱好就唔好計

呢句就係阿臣個心態 等我地仲係咁叫佢plug 龍舌蘭

聽完真係唔錯

保守的乖乖

其實係仆乖

好想聽呀係公司聽唔到，放左工慢慢聽

破壞王成個編曲好有DUO演唱會Medley嘅感覺，特別係一致通過可以不理那些保守的乖乖，同好戲在後頭嗰句乖乖滿街街已經不稀罕要特價便賣 呢兩句真係好DUO

龍舌蘭 Duo 和平飯店/送院途中

龍舌蘭duo和平飯店

佢如果依個玩估歌
肯撚定無人攞到飛

嘩難估到嘔點估呀

太正了吧

送院途中正呀

司機你開得有多快 就開得有多快
諗起get a life

幾正 wo

破壞王勁loop 中

暫時full ver. 4首最好聽呢隻

我都覺得同謝謝儂好夾, 仲有另一首SIDE TRACK, 叫活躍症

個mv好有故事性

yeah 我都諗起活躍症
佢都成日live

華哥爛結他個度幾好笑

快歌嚟講呢首好出色啊

我覺得仲正過重口味

就咁睇最柒嘅「玩到唉呀唉呀過咗界」
反而係聽落最正嗰句
聽親都會心微笑

謙叔係呢隻碟唔算差
亦都令我明白點解搵佢填

我都聯想到呢首

睇嚟可一可再已死@903

估唔到播得咁好 又咁多宣傳 竟然無冠

今年佢應該唔會去頒獎禮所以廢事俾大獎啦.

你個名都好出色

唱嗰個最出色啊

唔去仲好 廢事送禮勤咁

點會同送禮咁
eason都唔爭男歌手
攞歌曲上去唱下都好丫
多個機會係香港見佢唱live

估唔到Eason破壞王把聲好似返左去10幾年前咁

如果佢出席就要俾大獎佢啦

其實臣迷想佢去頒獎禮個啲都係志在免費聽佢唱新歌嘅Live
留個回憶啫

反而佢攞獎比送禮冇咁大獲
因為某程度台灣金曲獎幫佢做到 陳奕迅=高質 印象
其實佢攞獎嘅反對聲音比送禮小

破壞王好有好戲在後頭味道

絕對係而家係香港邊得有咁多機會聽佢唱live
就算係比錢嘅演唱會望到頸都長都仲未有
而家頒獎禮當做show啫有得一個得一個

L.O.V.E. is L.I.V.E. 點先有飛

啦飛應該送晒啦

WTF
唔通去核心既外圍聽

可能有真播 但未知實情

原來Eason收到哂咁多巴絲意見

Eason應該有睇歌迷啲comments架
尤其youtube佢真係有睇下咁
所以多啲係youtube佢新歌下面留言比佢睇到

可惜eason好似冇唱過live版

個假音他字好撚好聽

活躍症
謝謝儂
有幾句有d暴殄天物

其實蘇德華係duo band架咩? 睇香港場個D片好似唔見佢

本身香港場係 Danny leung
但走tour個陣變咗蘇德華

聽左一兩分鐘Tequila 好似吹大左？ 又不來也不去
好那似以前tbb d主題曲

不來也不去好high 好質喎

sorry可能表達得唔好
不來也不去係我心目中一定最少係年度金曲level
聽左Tequila一兩分鐘真係覺得冇乜boom既feel 冇得比

環球咁保守好少咁做

唔會啦 同埋plug 破壞王都ok 丫
首首都正 點plug得哂

認同似tvb主題曲
但出自佢把口就唔同層次

絕對冇吹大
好L正

btw敬菸正唔正
就咁聽佢大陸試聽個兩首其實我覺得敬菸仲正

我會話龍舌蘭好抽心
敬菸好有畫面

聽完Eason 咁講我覺得會plug 埋龍舌蘭
爭在係十二月出碟嗰時連埋隻歌一齊plug 同出
定或者11月中尾出

希望27號有得直播啦

呢隻玩味好撚正

網上直播/轉播

還不夠遠好L正
漸漸會唔丘duo我們？係就正未唱過live

估唔到與我常在真係最易估
Eason對呢首歌嘅熱愛程度冇第一都第二

咁正

還不夠遠

破壞王903真係唔plug

會唔係重未派電台住，等可一可再完咗先plug？

突然覺得Run DUO Ride都幾夾

猜情尋

頂 好L想去現場睇呀

又話無冠完左？

Eason MV 黎講
破壞王真係少有的高質

好想聽呢首live

新人入黎 去左7號果個搶先聽音樂會
覺得如果plug龍舌蘭會好入屋，佢自己都話係80年代日本曲風，因為日本當時pop 既曲風係拉丁傳入黎，而龍舌蘭既作曲正正就係拉丁人

張傑邦啲MV其實有水準
說再見了吧個MV係佢拍嘅

收到飛啦

票己收

我都收到飛，大家會幾點去排隊呀

Me too

QR code下面真係有你個名
實名制好正

呢首live好正

Eason moving on 唱過 正到

頭先第一次聽返Jun果首英文歌好L正呀
諗起eason唱

睇新城個派台歌網頁係未派台喎
定好似與你常在就咁聽唔派台
直接改plug龍舌蘭

應該唔會啩

有冇人有飛多 只要1張就夠

收到飛喇

實名點會有飛多
有都係呃你

打上台嘅唔係拎到4張,佢本人嗰張實名,然後其他嗰3張嗰個人分畀親戚朋友咩？

今次個show係完全冇巴絲打肯放出嚟
因為真係好L難攞

玩fb game果d要一早交埋同行者個名電話同email

我d fd一聽到eason ，仲要係户外即刻狗衝

會唔會有facebook LIVE

唔係
四張都要實名

係喎你哋諗住幾點去

係IG 見到

不完全歌單統計：破壞王/最後的嬉皮士/海裡睡人/還不夠遠/漸漸/敬菸/蠢/Beautiful fools/瘋狂的朋友/猜情尋/Run/盡力呼吸/龍舌蘭/送院途中（或和平飯店）/我們萬歲/與你常在/與我常在/可一可再

仲有幾首miss左，total 21/22

敬菸今日好似有提過
係DUO一首陳詠謙嘅歌

破壞王/最後的嬉皮士
海裡睡人/還不夠遠(Ellen)
漸/疑似我們或四季（近期2字情歌）
敬菸/陳詠謙歌
蠢/Beautiful fools(Jun)
瘋狂的朋友/猜情尋
Run/盡力呼吸(Yo-yo)
龍舌蘭/似係和平飯店
我們萬歲/疑似床頭床尾
與你常在/與我常在
可一可再

破壞王/最後的嬉皮士
海裡睡人/還不夠遠(Ellen)
漸漸/疑似我們或四季（近期2字情歌）
敬菸/陳詠謙歌
蠢/Beautiful fools(Jun)
瘋狂的朋友/猜情尋
Run/盡力呼吸(Yo-yo)
龍舌蘭/似係和平飯店
我們萬歲/疑似床頭床尾
與你常在/與我常在
可一可再

漸漸/疑似我們或四季（近期2字情歌）

諗諗下 黑洞/心燒 都有機

佢話DUO漸漸嘅歌 揀第三次先揀到𠵱家嗰首
心燒之前揀過但最後無揀

唔係追開eason個啲未必享受到

漸漸 Duo 綿綿

漸漸我甚麼都不想知道 從來未愛你綿綿

係既話就好 好耐無聽綿綿live

Eason好似有講係近期啲嘅歌

四季係阿臣既災難曲 I’m so bad haha

不過我都想係四季

黑洞佢係another eason’s live唱過

我打算5點排隊入場

除左與我常在
其他歌詞應該記死佢
呢排應該閉關背緊

今日903播咗播咗破壞王兩次，會唔會遲啲先派台？

遲多一兩日就知 903個網仲未有就應該冇plug

4點入得啦喎？巴打5點唔晏咩

我唔想企咁耐

睇903個網冇用，唔知點解環球歌手派新歌係唔會出現喺嗰度GA

今日「叱咤樂壇」係講新歌
唔係最新派台歌

可能真係要完咗可一可再先正式派台喎，如果冇話唔會派台嘅話

第43週又唔會冠可一可再
咁要磨幾耐

而家有三次，睇吓下星期冠軍未啦

再加多一次，暫時四次了

希望到時有直播 聽番今日個講法都係講有機會有

冇飛

有冇人研究過，可以喺中環碼頭/政總邊度可能企喺到遙遠聽到佢個concert😫冇飛真係好慘…細so果個節目我捕足三日都冇…可能到佢搭場前果日睇吓可以喺邊到聽到

如果早d去可以walk in就好

Eason原來鍾意手抄背歌詞
好認真

冇
收到晒啦

快d打比timable條友問下啦

打咗2次都唔通 已經wts 咗電話

今日渣車再去睇下個環境先，我有d朋友都想係場外聽漏音

903: 6(5)
過去走勢：12>3>4>3>4>3>5>6

我鍾意呢首多過與你常在

呢首正過哂與你常在 漸漸 同可一可再
都係鐘意佢唱玩味重d既歌

可一可再點會係903無冠
Lm睇幾時先捨得冠

港台今個星期已經冠咗可一可再
唔知903想點
6星期熱播冇冠真係好奇怪

所以其實Listen to Eason Chan幾正
瑪利奧派對 變色龍 狂熱革命 演唱會
...3mm 都ok但唔係首首正
呢首

啱啱搵返先發現原來LTEC已經係12年前嘅作品

時代巨輪 crying in the party 冇得輸

變色龍
啲真假音瘋狂係咁轉

變色龍唔知邊次live唱過（拉闊？feel free feel music）
一唱到「請觀眾為我起立」全場一齊ya ya ya
正到

以前真係有氣氛d

希望27號唱與我常在
個編曲會用翻DUO版
個人覺得都幾代表到成個演唱會

你個名

邊條友係wiki果到又改左eason國籍

支那狗囉

佢唔係英國藉咩?

佢一定係BC

我都諗住去睇下有無機會聽到

其實咁open area企係附近實聽到

破壞王好似plug咗

係新城plug咗（可一可再已經係新城冠咗）

我聽到903有播，可能同時plug兩隻

有播唔等於plug咗
你信唔信可一可再會係903冇冠？

冇衝突卦，多啲播放率

我估可一可再應該係下週WEEK 44 No.1@903，但又驚係未來見冠，咁嘅話，呢首歌就冇冠了

姐係兩首同時上晒榜？

我唔知，以前有冇人試過

我都唔清楚 所以唔敢講 27號咪知咩料

如果係咁今年實攞奬，谷到咁行

嘩原來eason上星期入左廠幾日
好彩唔係今個星期開show前

佢今年超搏
打死唔信可一可再903 冇No1

今年係903啲宣傳勁到

好耐冇試過咁興奮等佢出CD 聽佢訪問已經好期待成件事

你幾耐見過佢咁密質質宣傳法
忙到頂唔順入埋廠
真係仲勁過無條件果隻碟
尤其903做左佢半官方宣傳機構

鍾意貼地嘅Eason
好親切

個show有網上直播喎

正

佢YouTube channel 有直播

諗緊去核心外圍附近聽 定係係youtube 聽

正 但我都諗緊照佢附近聽

因為youtube有得之後睇

應該一定要有直播啦橫掂都係當慈善咁做
又可以全方位宣傳新碟
正

4個網上直播平台903係其中一個
你話佢地嘅關係幾咁密切

如果佢唔封路嘅話，其實企海旁或者條橋都會睇到/聽到

尋日探過路

場外吹住海風睇直播
一齊taste the atmosphere

呢種天氣無得輸

痴線 903fb/app都有直播

環球fb 同eason fb/yt都有

環球eason好正常姐
903都有份

未必關獎事既

Eason經理人係前商台助理總經理

知道好耐啦
佢老公係環球高層 Duncan Wong

不如佢去903開個節目，一定好正，想聽佢播歌做DJ

唔係903有份搞架咩？
如果唔係點解有得派飛

903應該冇份攪係eas music攪架
佢只不過做佢獨家宣傳電台
咁Eason係903神級地位大家都知架啦

估唔到大氣電波都有得播
仲以為淨係online live

我宜家先知有呢條片

破壞王入面janet 果段小提琴真係錦上添花
個MV 真係百看不厭

可惜呢度係香港 呢d 歌真係得真fans 聽
咁高質既音樂

如果唔係eason唱應該更加冇人聽
連Listen to Eason Chan咁高質碟 Eason 自己都話係佢銷量較少嘅碟

我鍾意LTEC多過H3M, U87

我鐘意破壞王多過龍舌蘭

有網上直播

諗緊喺屋企睇live定出核心外圍
但到時一定爆多人，要早好多去霸位

核心外圍應該有氣氛啲
屋企睇live就清楚啲

核心外圍啦
屋企睇應該有得重播睇番嘅

我覺得未必有得睇翻
佢隻碟都未出
有得睇翻可能都係出左碟之後

想到時去聽
有無邊個位會睇到少少台

破壞王有句同謝謝儂好似

保守的乖乖 vs 成功不成功

星期五eason有無機會去踩台Rehearsal

其實個intro 都有d 似

核心外圍既都可以叫live..
直播點都爭啲既

破壞王嘅View升得好慢

可一可再903要冠

漸漸>可一可再>>>破壞王>與你常在
香港人剩係鍾意聽pop 情歌

同証實左eason真係冇買views蛋記買到七彩
不過今年eason最勁隻歌係我們6個幾月12M

對eason同rubberband 都係好事
不過eason未必care呢啲
所以今周可一可再冠好似對於未來見 嘅benefit 仲大少少

咁未來見又係好撚好聽既

Rubberband真係地上band嘅清泉

星期六 903 18-20pm 都會直播

王雙駿出咗post 有張好濛嘅rundown

凈係睇到頭幾行...

前面支結他同棟花

淨係睇到破壞王

破壞王
最後的嬉皮士
海裡睡人
xxxx
漸漸
四季？

cls你地對眼有冇咁好

xxxx之前有巴打講左係還不夠遠吖嘛

eason自己訪問講

陣間有YouTube live

試下youtube條水喉

我都係咁諗 但未知幾點開始

有飛嘅你諗住幾點去排隊？

嘩個台比想像中大同靚喎

搖擺心窩

有rehearsal live

完

狀態唔錯

好撚正

係街聽唔到

有得睇返

把聲正喎星期六good show

ellen 個位...有結他同有花

永遠DUO band成員

巴打 你最尾張相企既位置 估計係咪場外黎？

即會唔會無飛可以企呢度？

嘩嗰個位都幾近個台

到時唔會封埋掛

諗住4點先去，會唔會太晏

原來隔離仲有個紅酒show 一定無位聽

佢地留左個位俾阿妹

我都諗緊幾點去 驚太晏要企好遠

4點去應該ok掛，太早去會企好耐，6點先開show

其實個場咁細 就算遠啲應該ok
總好過紅館啲山頂位

果個應該唔係美酒佳餚巡禮Area?

omg

佢哋每次彩排都有擺花
今晚仲擺埋蠟燭

星期六入唔到場嘅記得睇youtube live

一定會
但應該有得重溫？我想睇下有無得現場聽

佢岀左story話得一次直播

睇嚟冇得重溫
（唔知903付費會員有冇得聲音重溫 ）

屌呀 我個段時間唔得閒

我諗住係iPhone 錄低佢

錄曬兩個鐘唔知要幾多GB 呢，

個晚有嘢做睇唔到 只可以錄低睇翻

你咪試吓錄一分鐘 然後x120

咁不如搵部電腦screen record
又清d又大d

陳詠謙嗰首係給兒子的信?

有無無飛人會聽日去聽

冇desktop 得部MacBook
費事煩 又要帶部電腦錄

寫你太難

佢ig po咗給兒子的信嘅和音譜

今日係咪彩排？去wine and dine時聽到佢的歌

係

係呀

有張圖離遠都幾清楚睇到個台

應該只睇到少少

其實咁遠聽到d音會唔會散晒

from孫偉明fb
Ellen支結他

頭排同個台有十米距離

消防條例

安全理由

東方/蘋果講係安全理由

出年真係開騷喎佢話想開誇年騷三十幾場都冇所謂

直情講到明話想要12月1月，應該有機啦

有人造草地 有冇得好似clockenflap咁坐地下

冇lu 一定冇得重溫

搶31號嗰場

搶到就正唔係就尾場
未睇過eason尾場show
不過應該好難搶

都要等一年

仲要睇佢嘅講 紅館應該冇實名飛

紅館好難搞到實名，太多贊助商

公開賣個啲實名咪夠囉
至少會冇南亞/黃牛買 應該會易買好多

聽日must錄影 佢會del片

我仲諗緊 又唔知要邊啲位先聽到

諗住去wine and dine順便睇下有冇位睇到

應該都聽到下聲
好1516 去到睇唔到live又唔知有無巴打錄有無得睇返勁擔心

門口check飛係大問題
今次2千人都無都要已經叫人開show前2個鐘好去排隊
以香港人睇紅館show習慣唔到遲一遲先入
搞起上黎肯定晚晚門口都嘈到拆天都似

咁都係留喺屋企睇live

最緊要拍我們萬歲同龍舌蘭
好想聽返啊

佢個入口好細 應該入場都有排搞

Week 43 破壞王好似上唔到榜

因為可一可再仲係到

有無人喺中環視察過喺核心外圍有無位睇

有冇巴打會錄低佢個網上直播呀？

有冇核心外圍睇show團?

同求

頭先見fb有人留言話一個鐘前已經排緊隊

其實點飛點先有 冇追post

靠你啦

有冇人有現場情況

我依家先出門口

我5點先入場排隊

我想問903有無直播

如果 巴打有電腦又想幫手錄嘅
可以用steamLink

可以開下面條Link, 裝返你 steam link
window:

Mac

裝完之後

window:
開cmd / powerShell

mac
開terminal

貼上 or 打 紅字要換返eason live 條link

streamlink --hls-live-edge 99999 --hls-segment-threads 5 -o "live.ts" eason條live link best

streamlink --hls-live-edge 99999 --hls-segment-threads 5 -o "live.ts" https://www.youtube.com/watch?v=GVC5adzPpiE best

window:
download 完, 個file 會係
C:\Users\你個名
入面

mac
唔知 冇mac 機係身

現場目測百零人倒
企係天橋上面都應該實聽到好近個台

真定假呀
希望佢真係得啦

講左好多次希望今次堅

一支得啩

已經到現場 好少人等緊 幾行咋 有飛既快啲嚟

呀臣係咪真係有睇連登

好正個位好前好中間

我想知現場依家點？多唔多人？

等緊

發現依到都幾多人好少睇戶外show
不嬲都要排定隊架啦，係香港先夜到人地8點開先入場搞到9點開show

同埋草地企位仲問可唔可以坐低
大家聽完依次eason都去培養下睇show習慣

商業電台 ：預定6:30pm 會正式開始，大家準備欣賞喇～～

開緊YouTube等開場

咁都企唔爆

好多人未入
啱啱出面見到

佢好high

把聲上唔到了

岩岩幾靚女

MISS左頭半個鐘

都係唱咗三首姐

不復當年

佢不嬲頭一兩首係開聲歌

Youtube啲人又喺度鬧交

班支那狗係犯賤MA

早晨

好正呀
唱漸漸

黑洞

BLACK HOLE

EAR MON有問題

隻黑洞好似唱黎唱去都上唔到咁 但都好好聽

好撚串 我鐘意

個個都做single 咁我咪做碟..不過好彩咁當年黎都冇蝕過

咁多

變返華星EASON

舊唱腔

一開口咁似以前既

敬菸好澎拜

INTRO 單車黎

前奏仲以為有舊歌聽

給兒子的信DUO大個女/BABY SONG啦

咪duo左敬菸

成首歌d詞都係直白咁 係咪又肥謙嘅詞

單車前奏好正
配呢首歌

全隻都係佢

呢首蠢唔錯
會唔會duo低調呢

阿jun既歌

有冇人喺外圍，聽成點lol

口琴vs口技

口技不錯

一聽就起雞皮 猜情尋

終於聽到LIVE

求錄聲／片，好靚聲依個youtube live 少有

聽完狗謙D詞
再聽夕爺 好似上左天堂

btw feel到佢會錄低連埋碟一齊出

係就正

C’mon in tour走左數

盡力呼吸DUO邊首

Run

龍舌蘭

啲詞真係
敬菸啲詞個人覺得好老土

和平飯店D詞鳩鳩地都好撚過狗謙

未plug嗰啲真係得龍舌蘭係印象深啲
同埋海裡睡人

可惜已經可一不可再

床頭床尾

床頭床尾同我們萬歲都好撚正

我們萬歲都悅耳
龍舌蘭feel到頭先中段有啲甩漏

好似 Tequila 好聽過我們萬歳少少
我們萬歳 intro+verse正 但chorus好似爭dd
龍舌蘭就整體地正

1.破壞王
2.海裡睡人
3.漸漸
4.敬菸
5.蠢
6.瘋狂的朋友
7.Run
8.龍舌蘭
9.我們萬歳
10.與你常在
11.可一可再

eason想喊

睇到喊 Ellen

幸福摩天輪

敬菸有無人錄左

錄低左

會員開心share

求share

但你用咩錄，點解咁勁reverb

跪求敬菸

audacity

sor for poor quality

Song List

01. 破壞王
02. 最後的嬉皮士
03. 海裡睡人
04. 還不夠遠
05. 漸漸
06. 黑洞
07. 敬菸
08. 給兒子的信
09. 蠢
10. Beautiful Fools
11. 瘋狂的朋友
12. 猜情尋
13. Run (Feat. Yoyo Sham)
14. 盡力呼吸
15. 龍舌蘭
16. 和平飯店
17. 我們萬歲
18. 床頂床尾
19. 與你常在
20. 與我常在
21. 可一可再
Encore：幸福摩天輪

跪求猜情尋

好好呀你

成條放上去d網站比人下載有冇得諗

J住等其他巴絲upload better sound quality

mega 都唔錯

等緊你

睇完，eason把聲ok喎
不過我附近好多小學雞
之後每首都問咩歌

問歌真係好破壞氣氛

點解可以正撚到咁

希望佢會放返今次個live落隻碟度

淨係識幸福摩天輪

依家先發現連poster都有duo

龍舌蘭有一下入錯左

我都睇到

個句收左無唱
好不好早先節哀。。。

巴打係咪upload緊，我係咁refresh追緊你post link 啱啱睇睇下差最尾兩隻聽唔到

今晚個show好正 盡力呼吸好正 與你常在又喊左 我們萬歲勁sweet

give me 21 MINUTES more

感激

d編曲好撚正
eason把聲好fit

咁要接受因為呢場好多人都未必係Eason Fans
甚至好少睇show

睇到一半出街食飯 好想聽盡力呼吸

盡力呼吸我覺得yoyo唱得好聽d
Eason個key太低

好！等你好消息 咁我就唔洗keep住mon post la

樓主萬歲

個post 開始多人

當然原唱最好 但Eason都好有味道

其實片主可以限時間share, 夠鐘就del番, 咁樣就冇人會捉到你

到時再有巴打想要個時我地再輪住up

給兒子的信 開口就想喊...

所以氣氛爭少少
期待佢出年嘅跨年演唱會

係，d歌詞好正

拜

在摩天輪下唱幸福摩天輪令人很幸福

題外話,
和音個到係咪冇左Cherrie?

小學淨係識少少歌但唔知點解入左去睇duo live (最深刻係個medley同寂莫夜晚對正我唱再加浮誇個下爆炸)
睇完之後就鐘意左佢
岩岩睇完今日個show 好有回憶
與我常在用番duo ver一起intro真係起晒雞皮

我都想問

咁多個入面最冧佢

摩天輪返工聽曬成場 正到

結他都換左啦

得回顧

就咁聽
龍舌蘭、我們萬歲、漸漸、可一可再同RUN
係我嘅最愛

我記得DUO最先有6個和音，華哥就後期tour先加入

結他唔係留空左俾ellen?

跪求

但老老豆豆
同H3M
今次呢隻碟係差少少

嗰陣moov live第一次聽
除咗Live Goes On比較平淡之外
隻隻歌幾乎一聽就入到腦，琅琅上口
呢隻碟係少咗呢種感覺
（可能係因為畀謙囝包咗碟）

企我格離果對中學生情侶勁煩，全程攬攬錫錫，睇ig睇whatsapp，歌又唔識多首又問問問， 仲要係咁郁身郁世，每隔廿秒又攞部電話出嚟，次次都係個袋度攞電話，隻手肘係咁hi到我呀 呢兩個位讓比場出面睇既人好過

應該係講緊華哥嗰個位

Ellen果part好似係之前錄左播返出黎
呢個安排好warm

狗謙 vs 夕爺
點比？

似係播住Ellen條track夾返

本身香港場唔係華哥彈

因為cykong 講過h3m特登做得pop啲
但love 比較多元啲

H3M都唔只夕爺
仲有周耀輝 wyman 小克

似依個做法
所以eason 拍子都甩甩地 因為拍子太規規矩矩

已upload, 自己追post

其實呢隻碟曲唔差
但可能真係詞出事

佢憑咩

你 無名份送給 我地

現場聽完表示好撚正
而家都未平伏到
今晚實瞓唔著
有幾隻聽到流馬尿
跪求backup

可以

返緊屋企down 睇完YouTube live出左去食飯

點解我睇唔到

Sorry, you can't view or download this file at this time.

Too many users have viewed or downloaded this file recently. Please try accessing the file again later. If the file you are trying to access is particularly large or is shared with many people, it may take up to 24 hours to be able to view or download the file. If you still can't access a file after 24 hours, contact your domain administrator.

冇得down了

係咪咁撚多on9仔唔識解決上面呢個問題

16 G , 我諗要 1-2 HRS
我DL 完我在分出來

down唔到嘅，轉去自己drive，建立副本，down副本，改副檔名

建立副本失敗, 仲有咩計

的確無h3m咁pop
沙龍 七百年後 於心有愧 還有什麼可以送給你 不來也不去都係pop song 慢歌
今次8隻廣東歌得漸漸 龍舌蘭 我們萬歲 算係pop
可一可再 與你常在都係講duo band

最後覺得應該等出左碟再去比較公平d

16G 太大

唔得

原來大家唔知 首先右上move to my drive ＞ 去google drive ＞ 右click copy ＞ 下面會copy左 再右click download

c.y kong嗰陣有講，因為listen to eason chan太偏，所以H3M會主流返d

Carl叔叔就一向都徘徊主流與非主流之間

咁點算

h3m有 林夕 Wyman 林若寧
D詞差太遠

唔夠位..

Down緊1.8-2.4MB/s

禁完make a copy 就right click download 落電腦…唔洗down入drive

咁我又覺得今次陳詠謙啲詞唔太差既 起碼要玩味有玩味
係佢咁多作品裡面見得人既作品

10-11MB/s

download前建立副本，再下載副本

我們萬歲好L正

無呢個option

佢一路上緊 衝阿！

已經down左7gb了

我一早down完就會即刻upload上mega，其他巴打down完都幫手分流

開始開TURBO 15MB/S

我們萬歲好好聽

85MB/s

FUCK

我用緊個2.4 wifi炸 你地插lan線？

要用個新google drive ac 有15GB位先做到副本

但我copy時 下面彈咗句"創立副本時出錯"

download左了

cls點做到

laptop
5g wifi only

右click copy係邊度click

仲緊張過DL AV

襟咗幾百次 都係down唔到

整粒種bt down可能仲好？

係新加坡

17mb…wifi

一野就爆 , 隻野16G

冇得dl了

你試下用全新ac試下
我岩岩換左個垃圾ac 15GB位未用過就整到副本

我直接down落電腦

頂咁幫唔到手

聲畫唔同步

得左

download完, 但係聲畫唔同步既

你部腦咁少位?!

去到15gb話error

有冇人DL完分流下呀

不過唔緊要 多謝巴打錄左仲要UPLOAD俾我地

我遲下試試Fix返個唔同步再Send一個上黎

btw down完 14.2GB咋喎

是, 轉LAN 線喇

分流可以點做？ 我有無限google drive

仲係down唔到

public share

整個RAR 再整個FTP MIRROR

我down完搞

up緊上mega，但可能要up成個鐘

頭幾分鐘好大聲 之後突然變到好細聲

拜託

5分11秒之後會變細聲 係我問題定點

可唔可以用壓縮檔
據說影片既話太多人用星星大法超過100gb就無得用住
感激不盡

整粒TORRENT 出黎會唔會快D?

會

壓緊 但冇咁快

正常

我錄緊個陣有D人為錯誤

Logic pro執到既

自己校大少少volume啦

而家先up咗5%

已down Thx

校大左

我down完整 依家Down 左6gb

原來唱咗還不夠遠

好想要摩天輪個part j 住先

youtube 其實有冇片可以睇住先?

有冇巴打有淨係幸福摩天輪嗰part

copy又copy唔到
down就更加唔使諗

跪求有心人整bt

我都我都係想睇呢part 好浪漫 好正

沖完涼出黎就咁, 發生咩事

我以為佢完左live可以返轉頭睇返
或者佢會up上網
後悔冇錄低

以前已經成日幻想自己坐上摩天輪聽住幸福摩天輪呢首歌
如果我喺現場應該喊出黎

j 住 我們萬歲先

追post有人教左點搞

你可唔可以sent 給兒子的信俾我呎

remusyu80@gmail.com

我咁樣可唔可以dl 到?

用曬你bt條link down應該快過我開多粒種？

都唔係 我粒BT爆爆地

咁我down完用transmission 整多粒出黎 差3GB

Thx 巴打

好期待佢快d開演唱會呀

暫時最鍾意我們萬歲，其次就龍舌蘭

海裡睡人都好正

可唔可以up多次上drive

加左入自己googledrive都down唔到 係咪比巴打們推爆左

就壓完 陣間放上drive

個人認為我們萬歲，龍舌蘭同漸漸都係好快入腦，而海裡睡人，敬菸同RUN都係屬於要慢慢煲，越聽越有味道

23分鐘

BT到我個network爆炸左

破壞王，蠢，瘋狂的朋友同與你常在都係好有節奏，一聽就會跟住un，所以其實L.O.V.E.呢隻碟真係幾多元

我都壓緊放上mega

我們萬歲一聽頭幾句已經覺得好正，漸漸一直都聽開

我想問大家 你地dl 左個mp4 是不是14.2G?

有冇fix 左 volume既版本

咁上下

等下啦，比d耐心

如果隻碟包埋今晚個show
起碼2個月後仲賣斷市
利申現場觀眾 好撚幸福

唱還不夠遠果時蘇德華支結他有問題要換ellen支結他呢到真係..

謝巴打 有酒賜既話賜一個月

我唔搞啦 仁至義盡

唔係我整
你要多謝放上黎同fix既好心巴，我唔識整呢d

好似係出面聽音質都好正

你已經做左好多，多謝巴打

係咁啱定致敬

連登好有愛
真係要賜酒比咁有心嘅巴打

呢個演唱會真係要收藏

又係時候開新ＰＯＳＴ

開新post有冇整合幾條link

[Eason] 陳奕迅討論區(5) - Encore！Encore！Encore！

ＰＵＳＨ

ＰＵＳＨ２

９９４

９９６

９９７

1001

999